點解蕭生咁老都咁多活動？？

凌晨4點幾先訓

係咪讀得書既人特別捱得

搭緊火車都咁留意時事 apple car都識

屌你臨老就死重健康梗係多節目, 又唔駛做又唔憂柴憂米

我驚你死蕭生都仲未死

唔洗休息嫁咩

見佢咩時間都可以出片

後生果陣係咪得閒就溫書

夜晚起身都溫

佢出片係娛樂黎嫁, 佢D所謂分析全部望兩眼個新聞就出條片, 只不過係佢新聞讀後感跟住響度自言自語好撚享受

好心佢明知自己烏鴉口
喺啲大是大非
特別美國大選選舉呢啲出少句聲啦

理論分析炸喎

你唔係以為真係燈到呀